仆街，全個SSP都無哂蘋果，我要櫻木花道張海報呀，邊邊重有得買?

屌你，今日遲起身，行左好多間7仔報紙檔都無。

8 Chun Ying Street
T.K.O Industrial Estate West, Tseung Kwan O
Hong Kong

買唔到
下次有三井就好

抵啦

人地通宵等買仲笑鳩人

屌你老母，我係大埔搵左幾撚耐先買到

有十份
有意留tg

好想要，放工係my行左成個鍾都1唔見

一定係流川楓啦

幾錢？

廚師腸交換ok?

頂盡30蚊

我有一張

我出3000要成張既4份1

我依邊俾人掃晒，於是叫條女去樓下搏搏，點知有